又到左抉擇既時候，大家幫幫手

小弟不才，剛剛收到city material engineering offer, 但本身有自資surveying top up degree offer, 唔知點揀好，一個乞食ugc,一個揾食自資

Push

擲公字， 唔啱心意就再擲過， 擲到自己覺得滿意為止。

ugc

下。要簡傢咩？

?

why

有錢就讀後者

冇錢讀乞食科?

入CITY 享受幾年U LIFE
畢業出嚟考政府

冇錢嘅話, 讀自資嗰科有冇財政壓力?
如冇, 照讀自資; 如有, 咪讀乞食科囉

city

.